
\begin{enumerate}
    \item Konto studenta służące do wglądu we własne dane takie jak 
    \begin{itemize}
        \item Własne oceny
        \item Dane personalne %?
    \end{itemize}
        Dodatkowo konto student będzie miało dostęp do następującej funkcjonalności
    \begin{itemize}
        \item Możliwość akceptacji ocen lub ich reklamacji
        \item Możliwość modyfikacji niektórych danych personalnych (np. adres)
        \item Możliwość komunikacji z prowadzącym zajęcia
        \end{itemize}
    \item Konto prowadzącego zajęcia będzie rozszerzeniem konta studenta o następującą funkcjonalność 
    \begin{itemize}
        \item Możliwość wprowadzania ocen i ich modyfikacji aż do ich ostatecznego zatwierdzenia
        \item Możliwość dodawania komentarzy do wystawionych ocen cząstkowych i końcowych        
        \item Możliwość wysyłania wiadomości mailowej do grupy odbiorców (np. wszystkie osoby w grupie z oceną $\le 2$)
    \end{itemize}
        
        Równocześnie prowadzący będzie mógł być uczestnikiem kursu w innych grupach zajęciowych.
    
        \item Konto administratora do zarządzania całą bazą z uprawnieniami do:
        \begin{itemize}
        \item Tworzenia, usuwania i modyfikacja grup zajęciowych 
        \item Tworzenia, usuwania i modyfikacja kont studentów oraz
        prowadzących
        \item Modyfikacji ocen
         \end{itemize}
       
 \end{enumerate}

